用緊apple watch 1gen嘅你入一入嚟

小弟真係仲用緊第一代，唔係s1，真係第一代，見到s5可以長着mon ，係有少少衝動想換嘅，但係第一代又好似仲用得下，𡚒電又未打柴

用嚟轉下歌，睇下whatsapp 咁，完全冇問題，但係抬手之後，要等一下先着mon嗰下難頂
換唔換好，s3就不了啦

利申 銀包好薄

第一代走天下
S5啦仲問

用壞再換

S3

S3真係不了啦

我都係初代，一樣對S5好有興趣，但好貴